                        prise de note de html

le head métadonnées non visible sur la page 

le body le corps de la page 

le header le logo la navigation 

le Div  corps de page   

le footer  bas de page, structure de page comme les liens   

les contacts et autres  

les balises sont ouvrante et fermente   

certaines balises ne se referment pas comme 

la balise d'image   

<img src="assets/image/canard.jpg" alt="Loga canard>"